［澳洲撚］未去過悉尼但嚟緊過去做野有咩要注意

我知道一落地就要儘快整tfn 同開bank acct

請問各位澳洲/悉尼巴絲打

我月仲有無野儘快搞

同埋有無其他生活上嘅野要注意

例如sim card 等等

多謝大家

帶眼識人

願聞其詳

推d澳洲/悉尼jj 入嚟救救我

是咪對銀行既野一無所知？
如果係我就講
因為銀行開acc都有野注意

移民？求教學

開bank account

sim card $2 一day 1GB

生活上嘅野要注意

three men who left woman to die after fatal Chester Hill crash

A man has had the tip of his finger bitten off after he tried to stop handbags being stolen at a hotel in Sydney's southwest.

Armed man in tense stand-off with police at North Strathfield

Deliveroo driver caught on camera taking parcel out of letterbox

NSW Rape Crisis is the 24/7 telephone and online crisis counselling service for anyone in NSW - men and women - who has experienced or is at risk of sexual assault and their non offending supporters.

唔該巴打
執咗成幾日野 執到頭都暈埋

嘩巴打你post d新聞同link

記住開TFN, 再申請bank acct

bank acc 一般都係開係commbank 方便 英文唔掂ge話 佢地有國語服務 態度都幾好

Sim card 可以辦 optus 平d 快d 如果有學生優惠 就同佢地講 其實好多地區都有國語服務.

垃圾人先去垃圾地方

點樣可以過去做野？

好似大陸人來香港？

我都覺自己係垃圾
多謝你認同我

山城嘅學兄/學弟

最尾開咗commbank

Sim card 我嗰到optus 收唔到咁濟

最尾開咗第間

多謝巴打

我都覺得似

Commbank原來可以淨係passport 就開到
Tfn都可以後手update